袁生係連登會員？袁：本地再爆發是預料之內

本港新冠肺炎疫情逆轉，本港昨日新增共有14宗確診個案，當中9宗為本地個案，其中5宗未找到源頭。
香港大學微生物學系講座教授袁國勇今日（8日）在電台節目時指，今次爆發是「所有專家的預料之內」，又稱餐廳容易做成交叉感染，故需馬上有管制措施，批評政府早前將室內人數限制全撤，但室外則限50人群組聚集是「完全無科學根據」。

公係你，字又係你，邊度有得輸？

冇個案果陣唔見佢出聲既？

咁都得？

咁講同話總有一日落雨有咩分別

佢暗共共碟嚟

以為你講畫漫畫果個

唔似喎

係想領功多d

冇個案可以話措施有效
有個案可以話一早預到
點都有功勞

咁撚勁

粉俠傳？

連登仔係神燈，講嘢冇句準

排個又係個幾條盲反友

人地個個月loop一次

袁國勇團隊：港人抗體比率不足0.05% 或再爆疫情

再現本地感染響重大警號 袁國勇：或需考慮暫緩復課

樓主係baby condom 會員？
人地一直都係咁講
無事個陣你就當人廢up
依加出事人地話 一早講咗你知啦
你就話人馬後炮

字又係佢贏 公又係佢贏 佢地自己咪係

咁都有護主狗

我以為你講緊連登果個袁生

人o地一直都唔睇好，間唔中就話會再爆發。
兒登仔就笑9佢恐懼撚，燈神

撐袁
佢不嬲話唔應該樂觀因為大機再爆
連登仔好撚煩乜9都反

袁偉德
袁國勇
袁國強
愚公移

佢無錯呀，不過政府，藍絲，世衛都唔信之嘛

大家諗多 佢只係一位科學家

3,4月話7月完係無可能
當時咪成班bk藍師屌鳩佢

on9仔

教授袁國勇幾時會因去嫖妓被捉呢？